天天燒鵝條片比大量藍絲圍攻緊

連登網軍快啲入黎幫拖

推

好撚型

幫拖

唔該支持聯署，用選民壓力逼候選人「埋枱」參加初選/協調！

【重開行動Post】立會要初選， 「三不投」聯署